有無人啱啱係英國返港，想聽分享

知唔知道喺機場等左幾耐先可以出來？？？
有無隔離酒店介紹？？？
窮L一名，唉。。。。。。。。。。。